（吳若希做雞黑歷史多圖） 小動作寸坐正 吳若希排擠菊梓喬做一姐

身為星夢大師姐的吳若希事後再發功，於社交網上載一張合照，照片中有同門的胡鴻鈞、譚嘉儀、石詠莉、作曲人張家誠等，偏偏坐在她旁邊的菊梓喬就冇影。吳若希的笑容更跟恭賀菊梓喬獲獎的十分不同，令網民立即議論紛紛：「專登唔影一姐？」、「不和呀不和呀~一姐同連姐呢」、「頭先Hana拎最受歡迎女歌星嗰時，你笑到見牙唔見眼。」吳若希之後再刻意上載多張星夢歌手大合照，這一次才集齊菊梓喬及連詩雅。

留言勁寸對手

其實，吳若希早前已小動作多多，不斷暗寸對手。前年吳若希產後復出，當被問是否仍是星夢一姐時，她說：「公司冇一姐，但越來越多新人，我都要勤力工作。」已被指是向菊梓喬宣戰。去年底菊梓喬在台慶頒獎禮獲「最受歡迎電視歌曲」，吳若希即時在菊梓喬Ig留言：「恭喜你呀一姐」，被網民解讀成她暗寸菊梓喬未夠班。

吳若希15年從鍾嘉欣手上接過星夢一姐之位後星途暢順，惟16年底吳若希未婚懷孕，之後停工待產期間，菊梓喬幾乎包辦所有無綫劇集的主題曲，而菊梓喬亦是繼容祖兒後，第二位80後獲勁歌「最受歡迎女歌星」，跟前輩梅艷芳、王菲、葉蒨文、彭羚睇齊。惟今年菊梓喬只在新城勁爆頒獎禮獲勁爆歌曲獎，在叱咤及港台頒獎禮均捧蛋而回。

幾好喎 做過坐枱都搵到人埋單

港女格 冇大腦 點解佢都可以比人力捧

就係cctvb知道觀眾狗改不了食屎, 塞乜都食一餐

呢條八婆性格閪到爆，直頭係想煎巴佢果種

你知我都知既

鬼叫你大肚
Hr見果個位無人做，叫第二個返工好正常

男人見到 應該都會恥笑 不過做男人係要大方d

笑得好樣衰

個獎有效範圍日出康城都去唔到都好爭嘅

谷屎喬有乜資格做一姐 自己友圍爐攞個閪獎仲好意思同梅姐嗰堆比 係咪傻撚左

次次見到水滴魚都好想笑

圍爐野知道左笑完就算啦，冇謂攞黎討論

條佬肯同佢結婚未？

你會同k結 做’情人‘咪算

個仔係邊個都未知wo

拎番張hohoho出黎睇先啦

好多黑歷史 不過算啦 笑貧不笑娼

仔都生埋 肯結婚未呀臭雞

呢D人咁無器量唔會做到大事

佢係溝女不離三兄弟做媽媽生
做到入型入格
唔怪得啦

好淫

有錢仔玩女明星包養下屌幾獲咪算
點知比隻雞陰鳩佢
女都生埋西都闊埋仲想有咩市場 唔通仲學人扮純情咩 仲以為自己係一姐

玩腳

支持連詩雅做一姐

唔怪得佢成日唱：夜場還是有星光

笑貧不笑娼，意思唔係指只嘲笑窮人，唔嘲笑娼妓

正確意思係只批評面嗰浸，而忽視底嗰浸

公廁做一姐 你冇撚野吓話

又唔係Hana 要同梅姐比較
Hana今次都擺明係俾人擺枱

你上網查下乜野叫做“笑貧不笑娼”先啦

做雞都有人埋單，幾好啊

笑貧不笑娼

最重要係
你工作表現又唔係真係出色過人
below average咋

入黎想睇何哲圖 仲未有既

依條臭雞笑人冇料？
個格臭到

有錢真好 吉村卓咁 都可以包明星

臭雞一隻
越黎越黑人憎
男嘅係龜頭扑女就到你

圖都無多張就多圖

個老公咪同佢一樣咁賤格 為左媾返掂弱雞就話自己個ex係雞 完全冇尊重過個ex

臭雞

雞性不改

3個都唱得差 連詩雅算係唱得最好
k 歌都好聽過另外兩位嘅劇歌
支持連一姐 見到另外兩件暗星係度爭一姐已經覺得煩膠

佢老公驗咗個bb嘅dna未

好似結左架喇?

雞笑雞係咩野玩法

果晚返工被迫睇tvb
佢攞獎又講要多謝生命中最重要既兩位何生
如果我係佢條仔老豆老母聽完一定斬死個仔
呢d on9女人都要

鷲哥同佢同公司

搞埋曬啲小動作
係掂呀，去邊都做到一姐啦

Don't make stupid ... ...

依家係佢自己拎佢自己黎同梅姐比咩

比人擺上台炸
容祖兒黎咪頒比佢囉

邊類人仲會留意tvb娛樂園

Push

吳臭雞 俾有錢澳門仔中出大肚都冇名份

Curry Ng

自己都無料啦
笑人好叻叻咁

條女真係好撚正

果個所謂頒獎禮真係睇到好尷尬,乜撚野星夢
就算囉獎果D都好尷尬. 我見周柏豪果D好似唔想囉咁

就係等緊呢張圖

初出道幾正
而家不了

真係唔明周柏豪點解要入星夢

佢個晚好似連佢老公個名都唔識讀

支那妹Curry

屌，話明包梗係有錢就得

大文豪同後庭交換都理解到
Shiga有華納一姐唔做走去星夢同班雞一齊玩
物以累聚人以群分

依個年代 佢咁既樣...

好多謝我生命中最重要既果兩位何生

最受歡迎女歌手？點解依家d歌聽都冇聽過⋯⋯我連佢係邊個都唔知⋯⋯依家d獎邊個投架？有幾多個人投？

做雞又關你事

一定同老細有D野
係咩野就唔知

高登女神選舉排好前
羽田若希

而菊梓喬亦是繼容祖兒後，第二位80後獲勁歌「最受歡迎女歌星」，跟前輩梅艷芳、王菲、葉蒨文、彭羚睇齊。

自從佢話雨傘阻住人先畀人起底又盛
初出道好多高登仔J

有無人知 星夢有咩歌唔係tbb劇集主題曲/插曲/片尾曲

一早都唔明呢條臭雞憑咩比人捧做女神
仲要佢自己都覺得自己係
毫無羞恥之心

你呢句真係好撚正

傻閪比人捧兩捧當自己係架口拉

堆填區最受歡迎女歌手

對住咁的女人 中出都要慘叫三聲 做佢老公慘到hihi

多謝

我都係咁覺得，人地只係正正經經想唱歌，冇搞o的乜小動作。再者，簽得星夢就係咁小圈子圍爐架啦。

十卜

正常啦，由以前紅管年代最強公信力，到今日仲衰過歡樂今消 o既娛賓節目。

上去都感覺掉假。

自己Cosplay自己

衛蘭先係華納一姐啊

Hana 正常都應該走啦 留係TVB 唱劇集無出路..............

可能會有最多資源啩
或者佢想開拓事業拍吓戲 就走去入星夢

星夢有咩歌係冇TVB陣除架？

人地Eason啲歌係自己嘅歌，有風格，亦變化多端，屌佢老味宜家首首劇集歌不但止，仲首首都咁上下chorus，咁上下歌詞，肯撚定係同一小撮人作架啦，成日抄返自己啲嘢交行貨，雞精罐頭歌

其實而家佢地咩若g hana 究竟算係咩
成班我都唔覺得係歌手，只係tvb職員唱埋主題曲咁
個頒獎禮而家似TVB週年晚會多D
睇到坐第一排既真係......
坐第二排果d已經唔識

點解啲人做過雞都可以咁高調
好心佢啦 難得有水魚埋單就專心相夫教女啦

Hana 係冇公信力攞獎，同當年林峯一樣，係 TVB 造鳩佢地。

吳若希條臭雞就有水盡情抽，食屎啦。

佢老公個樣好似林奕匡

簽哂死約，咁易走咩。

有心玩音樂嘅歌手真係要離開星夢，留喺星夢唱埋啲罐頭歌真係枉稱歌手音樂人

讀小學果時新移民插班生 黎左一年已經好出名
出名把聲好撚煩

more

星夢d主題曲聽一兩次就覺得好悶
唔知點解

又唔靚又冇身材唱歌又難聽憑什麼認為自己係一姐，哂尻氣

條臭x 幾時先係娛樂圈消失？

無留意開個個hana，但平時見佢講野都謙謙虛虛地，無個個吳若希咁煩，成日自製新聞，今次tvb頒獎俾佢，真係擺左hana上枱

hana名校畢業咪一樣

佢擺明想拍戲，想拎多d人氣...反正佢又唔係真係對音樂有抱負 牙醫想做好音樂，就即刻離開tvb

咪又係唱劇集主題曲

港女格

嗰時係衛蘭入華納啦
不過華納其實真係好啱Shiga

同當年林峯一樣

當初大到個肚先mark實依家個有錢老公
自然要放棄一下演藝事業架啦
到咗依家番出黎唔掂又係度得個恨字

個陣星夢捧得佢咁辛苦
無啦啦走黎大肚 都多得佢唔少啦

吳若希 係一個八婆的最佳範例

志偉
智偉
誌偉

佢係咩 刪左

一結婚想甩身就煩 以弱雞性格刀插大脾。又要贍養費分身家 何生老母睇穿呢條女背景

仔都生埋 乜仲未結婚咩

Curry chicken

高質改圖

隻腳幾好J

可能只係byproduct黎

乳田若希

講真全部人心裡面咪一樣咁笑緊
佢只係做埋出黎

雞

比報紙佬紙衰佢.
頒奬禮只係笑佢. .做一姐.
比周拍豪 = 阿海 , 吳若希 = 陳展鵬
佢都知道比人玩.

未結婚wor.同佢生便宜仔咋wor

hana肯搏肯捱

至少無係聲雅廊做過雞

仲未埋呀，個老公屋企唔俾佢地結婚

唔見得光地簽咗紙咁囉

未呀，佢個哎吔老公屋企喺澳門叫做有啲貨，人地屋企點會唔知佢以前啲嘢吖，所以唔俾佢地結婚

咖喱姐

生埋仔都要爭
搵撚要你咩
仲要係個垃圾tvb一姐

第一幅圖個鼻唔見咗

唔係擺左酒咩？原來無註冊？

若雞真係好撚肉酸呀
咁菊姐拎真係好過佢拎既
但TVB垃圾獎咁介意做乜鳩 都係睇CAP圖同新聞先知ja

講真Hana唔夠班係一回事，觀眾都有眼睇
至少人地拎獎都含含蓄蓄咁
吳若希係真無品，個格都賤L過人
同支那大媽一L樣

10 gor係姓何個個定痴lam？

「十哥」林棣權

夜場還是有星光~~

我睇完呢個post先知

就係多呢啲臭雞搞死香港樂壇

佢其實超醒 一有記者問是非就話唔回應或者無回應

恒大

做雞都算
仲要心地咁差
推到佢收皮返去湊仔

心地錯都算
睇死佢仲要敢做唔敢認
話自己真心祝福對手

唔洗同我地拗
自己知 但應該會想呃埋自己

笑到咁高調
扮曬一姐咁笑個手下
你係靠做夜場同服侍大鼻先上到位㗎咋
好心低調少少啦

佢唔係好叻同網民鬧交咩？
做乜今次龜縮呀？
唔使扮有家教喎

再唔縮就成世都結唔成婚㗎啦
佢之前成日同網民鬧交 咁柒咁無eq
男家個邊實更不滿佢啦 而家咪扮下嘢搏入門囉

細何生唔要佢 仲有大何生呀嘛

G

每次見到個bb都諗起佢個肥閪老闆
因為真係一撚樣樣

佢都幾厚面皮

做藝人做到咁撚樣

「我係咁㗎啦，大撚晒。吹呀？」
屌佢依家分明係咁嘅態度

原來佢真係on9
唔係扮出黎

記得佢地舊年年尾係星夢office簽紙結婚註冊，何哲圖做證婚
睇娛樂新聞先知

吳若希收皮啦
你雞嚟架喳

勁歌金曲仲有咩公司參？

串撚到
真係當咗自己一姐

咁樣串同門歌手
如果咁都唔雪佢唔照佢肺
仲唔係同隻肥何有路

性格又差

靚又唔夠人靚

我覺得呢個咩hana靚過隻雞好多

佢對眼笑果陣真係好樣衰

因為屋企已經唔開電視睇tvb 冇留意佢啲歌

淨係睇樣 覺得佢靚啲既
若雞塊面大到咁 笑個時好醜樣

性格都唔知
但就知道隻雞不嬲mk開 上唔到大檯 性格又差

其實隻老雞肯收山未？
完全出唔到台 好撚羞家

正正經經做返雞咪好囉

雞始終都係雞

完全唔明白 點解雞都可以咁有自信

同班二打六著泳衣係泳池玩遊戲，即時降哂grade

公道d講吳若希唱得好過hana

花名咖喱雞

Face都執撚埋鬼知

不過都對樂壇作過貢獻
第一個敢爆佢黑歷史

垃圾公司垃圾歌手

屌，舊年10月結左啦，望下新聞先啦

想睇麥明詩張大圖多啲

執咗九世

連傳聞佢返工果間聲雅廊都執鬼埋
想搵證據都難

無圖說故事

我信你丫，睇過Hana出身教知係老泥MK屋村妹，而家係個樣整完用扮淑女姐。

自己公司都要咁
痴左線

相由心生

差不多啦，支那新移民，舞女出身，你想佢點？

身講外表佢老豆都算
瘦撚到成條柴咁樣 ，又唔夠高大，一睇就知係二世祖

你係到講冇用 連登高登都係岸尻 唔會理解
高登當年係好撚愛吳若希 仲有成村人覺得佢冇新人獎唔抵
利申：知道hana係臭閪格港女

吳若希最後果下: "你快D 出去啦~ 哈哈哈哈哈~"

之前做哂SHOW咁叫細何生補返個求婚過程俾佢
到佢地係星夢求閪其簽紙果陣都未有
更加唔好講女都生埋, 但完全冇擺個酒啦
依佢個性格, 有機會一定擺大龍鳳
可惜親家嫌佢丟架

就係你里種耳障既人攪到樂壇咁樣
吳若希係少數歌手連tune都tune唔好 唔好講live
每隻歌既錄音版本都仲係聽得出有問題
你話佢真係唔差？
唔識既可以摺埋先

Btw你地耳障既人應該都係覺得hana唱歌唔差
話你聽 星夢得能量方塊先係識唱歌
其他全部唱k之流
好撚恐怖既公司

起完你底先知原來你份工都幾難做
加油 你斷post計定hourly pay?

若雞開始出名咪比人憎囉 香港人=見紅就踩 係唔會識欣賞人既成功 不過若雞係抵插 由頭到尾都冇料 亦非常樣衰 塊面大過屎忽 仲要係新移民 廣東話都未講得正

我同意你講口味唔同 各花入各眼 你可以話你鐘意聽佢既歌 你覺得好聽 冇問題 唔會插你 仲會欣賞你講真話 但你唔可以話 「唱歌唔差」因為咁樣就涉及左主觀以外既一種標準 anyway

而加同你講緊唱歌里門學問 唔係講你鐘意食屎定食飯 我理得你鐘意奶西定含撚咩 你唔挑剔唔識聽咪出聲 唔會怪你wor

就係講緊唱個個唱得差聽得唔舒服 我可以接受你鐘意佢 但你都要識分清事實佢唔係一個專業歌手wor大哥